請問天空之力(狗隻#370891)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
《原神》有得玩喇～

#583, #655
鼓勵大家為咗打機放棄做人應有原則，接受spyware監控，非常惡毒

#672
支持遊戲執行獨裁政策，反對政治言論自由

#674, #676, #679, #680
用各種混淆視聽言論
叫人去天安門廣場叫口號推人去死
用支持恐怖份子一論,屈人有精神問題，事實上隻game附帶嘅spyware就係為咗支持蚑共恐怖份子而設
使用國家有問題唔可以轉嫁到遊戲公司上混淆視聽，無視隻game附帶spyware
用「唔能夠接納其他聲音嘅民主」一句話混淆視聽，違反「防衛性民主」原則

#683
話香港啲教育教啲垃圾出嚟，不知所謂

疑為此狗隻facebook account

老鳳未做統計
計埋聯同其他手足同時追擊嘅
應該仲係雙位數嘅

剩係copy & paste洗板未必夠料永久ban人
起碼要佢post/quote鹹相/放fake news先得

咁就另計啦

如果俾人搞，call吓老鳳追擊先
老鳳暫時當佢普通分化狗咁搞先